做熊要贏靠兩個字

信念！
一齊熊過夜

GUN

300萬股過夜+1

7500

坐左半個月 終於望見家鄉